突發！Josh Hawley都出聲屌柒港共同支那！

link:

睇嚟美國應該會加快處理香港問題了

推

都唔明佢地想做乜鳩
仲要成班都係隔夜油炸鬼
學李柱銘話齋
呢個年紀就算坐監都係complete佢地既人生
achievement unlock咁
但代價大到仆街

突咩發 佢明明撐開香港出be water act嘅

我意思係指呢段時間再出聲

光復香港 時代革命

當全球開始屌武漢肺炎，當然要轉而視線